出街係咁咳又唔帶口罩既人成屋女人都係雞

如題
係咁咳仲屌返無咳既人唔帶口罩既
祝你全家生性病 成家被狗屌

你地班撚屌有d責任感得唔得啊
搭van仔地鐵係咁咳要人受
羞唔撚羞家啊?